有冇人有玩小森生活?

擒日出嘅台灣game
仿日系 種下菜撚下貓

玩咗陣 都係啲重重複複採集game

仲想一陣上堂試

橘子集團旗下江湖桔子代理，上海睿邏網路開發、盛趣遊戲發行的擬真生活養成手機遊戲《小森生活》

你平時係咪都係咁無聊
如果真係想成日試唔同game嘅,不如用Apple Arcade , 一個月費$40個個星期都有新game玩, 而家已經有過百隻game全部高質素, 最抵玩係一個月費$40可以一個家庭六個人一齊用 ( 遊戲進度跟返大家個人自己icloud )

有時間都唔係好似你咁晒落去啲垃圾game呀...........?
仲要可以去到邊玩到邊, macOS +tvOS+ios , 客廳apple tv 玩完入房用imac 繼續玩, 玩到上堂用返iphone 都得

好似唔錯

留意下先

玩緊 覺得幾好玩

有冇公會入 申請咗幾個香港人開嘅公會都reject咗

我都搵緊公會

好好玩，雖然支那偽日game

好多蚑那狗係入面

有冇公會介紹

好L多bug...成日回塑。。買月卡買完比我一秒我。。。跟住回塑左。。。無左

ID: 1947
新商會招人

啲Bug多撚到 官方繼續唔理 又勁多敏感詞 連官方兩隻字都係敏感詞 但大把人打光復香港依啲又得

我試過喺工會search嗰度係search唔到任何嘅工會

入邊好撚多黃店

是咪維護緊？

轉頭再睇下，維護緊

1點維護

係0100-0300維護。。

希望比番個月卡我

希望佢可以搞下啲Bugs

我申請左入公會平井驚

林奠正仆街

吊無搞過囉。。。。一樣都係無左個收納箱同月卡

話時話琴晚派左貓幣有bug

將三個貓閉放入去收納箱再攞返出嚟佢當你攞多三個
來回幾次

活動最抵嗰度九宮格左上角嗰個就可以完成

申請咗啦

其實組隊有咩用？

採集多啲

你組隊入面既人採集同伐木個陣
你仲可以跟住去執埋

俾你拒絕咗我名叫櫻桃麻糬

隻貓唔見左，解唔到任

我都係呀我叫凛櫻

我想問除左訓教可以點樣減疲勞值 我見佢話去海邊餐廳食飯可以減疲勞值 但我去到間餐廳又冇開

Bug咗幾日

仲有冇商會招人

你老味我個料理卡撚左呀
卡埋右

來者不拒除非滿左
ID: 1910
可以既話想招個長玩副會長

我個擺貓碗任都仲係做唔到

巴打有無試過擺對面
我本身想擺屋企門口出面擺唔到
擺過對面草地就得

我想問吓點樣種薯仔

買種子 掘地 播種

有冇香港嘅商會收人？小弟想入

加返先sorry

呢幾日都好卡，BUG又多

等佢整好再玩

第一日玩就卡住左係睇日記個度
個任務初回小森8/8就咁卡住左做唔到
之後唔洗再玩lu

想入商會 有無人收

死老野個抽獎機都係失蹤,已回報

我隻貓唔撚見咗屌

回報
我隻貓反而無消失,上次喂完魚仲送閃燈果
啱啱好夠砌多個礦工帽,唔駛去月影爆肝

我一開始係入面狂兜圈揾
後尾先知原來要係咁摘野先有機會生到

仆街啲吊人尾,人地清完去睇下重生啲乜
閃燈果仲難劈過水拓木

水拓木凌晨無人搶 換下分流就好快搞掂
露桑都好難 好似永遠有人等緊咁

露桑中午兩三點個時無人劈
好多時行去都有兩棵樹等住我
水拓木好就好在多野團
你埋去等多數都有人拉你入隊劈木
不過呢家都係去挖住礦先
升個LV都十幾廿萬

我會係礦場個邊釣魚，賣到唔少錢
我啲貓貓都唔見晒

何不挖附近啲鋁礦砂
同樣時間賺雙倍

有冇商會收留

開鍋，挖金礦金砂

爆肝疲勞9999,零體力入礦三

岩岩開始玩
點先可以升抗雨功能？

推

啲bug多撚到癲
每日都有新bug 維修完啲bug仲係到都唔知佢做過啲乜撚嘢黎 個個都卡主線bug佢都唔整咗先
勸你咪撚玩
Btw抗雨要整雨褸同水鞋 見到好多人整完衫著咗一陣就唔撚見咗

仲玩大陸GAME,睇下劍3咩下場

整衫 不過好多bug 已棄

點解咁多bug? 你幫緊對家做緊公測test bug咋

利申：玩咗幾日del咗

啱啱玩咗兩日

入海邊餐廳搭枱點解個個都唔講嘢 之後我換換下枱就bug咗，話搵唔到張枱定唔知乜鳩，之後就退出唔到餐廳，閂app 再開過就入唔返個餐廳食飯

尋日岩岩玩 有冇人一齊玩

嗰個神隱老嘢個抽獎究竟點抽
不過呢個game好多bug 要成日投訴

其實真係好好玩 咁多bug真係好可惜
好彩我都冇遇到好多bug 而家玩到13級 想同多啲香港玩！

香港人先岩 自膠
搖獎冇記錯好似開頭係有個任務要做
如果你做左都冇咁可能係中左bug

我都估唔到咁多香港人玩
而家佢維修緊個server，又要等好耐

岩岩down左！

之前同人掘金
就有人拉咗我入公會
可能因為我個名立場都幾明顯
不過已del game